感動既係 自來也無死到

螺旋丸

確定咗冇死？

通靈蛤蟆, 螺旋丸, 穢土轉生唔到, 完全了解博人小隊(大蛇丸個仔)咁濟
咁都唔係既話又要寄刀片

如果真係佢，係佢假死之後第一次通靈蛤蟆，妙木山應該知道哂
照道理naruto都會知

咪係
你話佢係木葉丸老豆仲有可能

通靈術要畫隻龜
照你咁講就算佢唔係自來也, 妙木山都會知佢係邊個, 而報串比naruto知

岸本畫啲野洗合理嫁咩

所以火影垃圾
睇海賊仲好

嘩, 面皮厚到

咪就係lo
都唔知班友成日吹到火影咁高做咩
戰力唔平衡，查克拉會用完果堆設定去到後面完全無視

佢新果隻通靈獸係蒸氣蛤蟆
會唔會係科學忍具而唔係真蛤蟆

佢同青唔係FD底咩
如果嗰隻嘢係科學忍具, 咁起碼超越世界二十年

唔整到成個自來也咁邊引到人睇
九成出到黎都唔係佢，可能係私生子、徒弟之類既人

如果真係自來也咁博人轉真係幾垃圾，翻炒帶土復活帶面具黎用

就算真係自來也都可以係穢土轉生出黎
唔代表佢冇死

都有少少分別既
迪達拉炸到變灰
兜都可以搵到細胞穢土佢
但自來也落水就搵唔到？
嗰陣已經有好多人覺得自來也冇死

同菲利一樣
死左比人改造

個FEEL似係呢個

佢同青係同一個組織
所以有可能有啲好把炮嘅科學忍具都未定
如果係咁就更加肯定係自來也
得佢先咁鐘意蛤蟆

如果自來也真係無死 咁博人傳真係垃圾

本身已經係垃圾啦

咁又係

但係果陣帶土佢都整到好似。點知真係帶土來 。
雖然我都覺得唔會係自來也 。